# Trabalho de POOII

Trabalho desenvolvido para disciplina de POOII

## Getting started

O projeto tem duas pastas: Backend e Frontend.
O backend foi desenvolvido em SpringBoot e o frontend em Angular.
